(二揀一)女定Friend

一個係啱啱溝嘅女(中四識，啱啱拍拖)
另一個係識咗七年嘅friend(中一入學第一個friend)

分手
絕交

屌你為咗條女放我飛機搞到車又冇得坐(尾班車都冇 )，晚飯又冇得食

why not both

最㷫嘅係，你遲咗咁耐，打畀你又唔聽，whatsapp你又唔覆，之後打嚟同我解釋，我同條女打茄輪所以唔得閒覆

我真係嬲撚到核爆

溝番佢條女
最好就係等佢地鬧交嗰陣先出手

條女臭雞嚟

中出即飛囉

又唔係靚，有日系feel